
                      ¿Necesita una solución rápida para las épicas epopeyas distópicas que inundan el múltiplex? Dale un golpe al gas de la risa que sale de Thor: Ragnarok, que puede ser lo más divertido que puedas tener en una película de Marvel. El primer Thor (2011) salió corriendo de la puerta, gracias al director Kenneth Branagh y Chris Hemsworth que anotaron como el dios nórdico con problemas de hermanos (Tom Hiddleston como el hermano malo Loki se robó el show). El seguimiento de 2013, dirigido por el veterano de Game of Thrones, Alan Taylor, fue una mezcla confusa. La tercera vez realmente es el encanto, con la directora neozelandesa Taika Waititi, la indiferante detrás de Hunt for the Wilderpeople y What We Do In the Shadows, que toma la decisión y trata correctamente a la mitología nórdica como un trampolín para la acción y la risa sin parar.
        
            